% This is the file GB.tex of the CJK package
%   for testing Chinese (in GB encoding).
%
% written by Werner Lemberg <wl@gnu.org>
%
% Version 4.8.3 (07-May-2012)

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{CJK}


\begin{document}

\begin{CJK*}{GB}{gbsn}
\CJKtilde

\noindent 本常问问答集~(FAQ list)~是从一些经常被问到的问题及其适当的解
答中，以方便的形式摘要而出的。跟上一版不同的是，其编排结构已彻底改变。
\textbf{有关新结构的细节，可参考「如何阅读本问答集及了解其编排结构」该
项中的说明。}

\end{CJK*}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% coding: euc-china
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
